{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/deumereu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 드메르"
    },
    "text": "木浦に位置するホテルドメールは平和広場から1kmの距離にある3つ星ホテルです。 テラス、無料専用駐車場、レストランなど様々な施設が利用でき、無料Wi-Fiと24時間フロントデスクが提供され、便利な宿泊を体験することができます。 禁煙室も設けられており、木浦駅から4.5kmの距離に位置しているのが特徴です。 客室は様々な施設で家具されており、専用バスルーム、ヘアドライヤー、ベッドリネンなどを提供しています。 ホテルドメールではアメリカ式またはアジア式朝食を楽しむことができ、Wolchulsan National Parkまでの距離は29kmで羅州駅までの距離は40kmです。 最寄りの空港は務安国際空港に23km離れています。 木浦中心部から2.9kmの距離に位置するこのホテルのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウトは12:00までです。 ホテルのレストランはアメリカ料理と韓国料理を提供し、モダンな雰囲気を誇っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルドメールはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルドメールは木浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールは何つ星ですか？",
            "answer": "ホテルドメールは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールはどのくらいの距離に平和広場からありますか？",
            "answer": "ホテルドメールは平和広場から1kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルドメールにはテラス、無料専用駐車場、レストランなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールでは何が利用できますか？",
            "answer": "ホテルドメールでは無料Wi-Fiと24時間フロントデスクが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールは禁煙室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルドメールには禁煙室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールは木浦駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルドメールは木浦駅から4.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルドメールの客室には専用バスルーム、ヘアドライヤー、ベッドリネンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールでは何時からチェックインできますか？",
            "answer": "ホテルドメールではチェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルドメールの最寄りの空港は務安国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルドメールのレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルドメールのレストランではアメリカ料理と韓国料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 416
    }
}